1. Що таке логічний оператор?   

   Це символ який використовується для виконання логічних операцій
   
2. Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?

   Їх види:
   && - логічне І
   || - логічне Або
   ! - логічне Не